環球時報：中國吸引力擋不住 美國政府激進反華觸犯很多人

內地《環球時報》發表社評，指擴大對外開放，是中國打破美國對華封堵及「新冷戰」戰略的關鍵。社評說，美國政府在國內及盟友之間進行的反華動員，觸犯很多人、力量及國家的利益，必然面對阻力，只要中國將開放的政策越做越好，就能對華盛頓激進的反華政策，形成抵制。

社評又說，中國不像中小國家那樣容易被封堵，中國的市場規模已經與美國並駕齊驅，對世界有著擋不住的吸引力，只要中國措施得當，不落入美方設計的陷阱，對外開放的槓杆，要比美方封堵中國的槓杆多得多。

但兩黨共識喎

打飛機冠軍
大陸水災 民怨沸騰
只係敢怒不敢言

係咪又要玩 數國家？

我國成日都數啲無人識嘅非洲同太平洋國家嚟大人地

你肯改左成個政制就係，一日中共可以話抄你家就抄你家，開放d咩都冇用啦

得罪力架定堆中亞窮國?

只要中國將開放的政策越做越好

中國特色社會主義開放，有入冇出

又係市場論，同埋用外國企業遊說政府。

跟本支那思想仲係停留左係10年前，覺得金融風暴後無佢市場唔得

依家pompeo話咗有你無我，滅中共就係佢同兩黨共識。

美帝近年連拉登都殺得死，聖上同班黨員今鋪gg了

真係無棋
佢地堅信嗰套錯哂，未肯接受

激進反華？知唔知醜？

台灣是咪話
即刻答
答錯=漢奸

中國式陰道吸引力不絕

你老母個閪未爛 D 鬼就擋不住。戇鳩鳩打飛機。

14億人嘛

得啦知啦 好多人呀

出兵打美國未? 紙老虎

唔講乜野
你由印度搶番啲大廠番去先再講

一面偷人野串柒柒話自主研發
一邊又話世界誤會左你
係咪明明條女已經比你强姦你仲要投訴條女唔配合你體位啊？

屌 反制提都唔提下
即係任美國打？

反華有咩問題
你又唔係黑人

又係呢d鼓吹叫人企自己個邊、有14億都唔夠、叫埋黃種人黑人外星人啦

自主研發既武肺又唔認喎

咁多口水，自編自導自演一次Asian Lives Matter睇下有冇白左落搭好過啦

等拎諾貝爾獎

其實佢冇講錯架 「只要中國將開放的政策越做越好」可惜本來一手好牌....